支持高登揮手區

揮你老母臭閪咩

Bug了